例如，在他辦公室的牆上掛著一幅蘑菇和一隻大眼睛的掛毯。 當迷幻藥讓你看到上帝時，會發生什麼?莎拉·斯科斯| 2020年11月9日|大眾科學 
 他們中間還有一小群人拿著耶穌基督的掛毯。 一切從一個金色的自動扶梯開始。 也許在四季綜合園林設計公司就結束了。 丹·扎克，凱倫·海勒，2020年11月8日，華盛頓郵報 
 這些不同的菜餚都為美國烹飪的發展做出了貢獻，這是一個關於適應、創新和生存的多維故事。 為什麼快速休閒餐廳不被挪用? Jenny Dorsey, 2020年10月5日|食客 
 考慮你如何調整你的關鍵詞，出價和受眾目標策略，以考慮到不同的學校體驗的tapestry，以及這些在學區之間的差異。 今年回到學校看起來很不一樣。克里斯蒂·奧爾森 
 克拉克在他的通訊中記錄了這種衰落，他看到全球化在美國工業織錦上一根接一根地拉扯著。 2020年8月14日《麻省理工科技評論》| 
 生活就是一系列看似隨手可丟的瞬間，串成一幅奇特的掛毯，林克萊特完美地捕捉到了這一點。 2015年奧斯卡:每日野獸的精選，從斯嘉麗·約翰遜到《少年時代》馬洛·斯特恩| 
 曼森給斯潘帶了許多禮物，其中一件是一匹馬的大掛毯。 蓋伊·塔雷斯在查理·曼森的牧場上的家|蓋伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野獸 
 當他這樣做的時候，我的眼睛愛撫著展出的奇怪的流行文化掛毯。 基蘭·卡爾金的復活:一個不情願的明星抓住聚光燈|馬洛·斯特恩| 2014年10月23日|每日野獸 
 我很興奮，因為題材豐富，但我喜歡它是一個彩色掛毯，這是非常需要的。 奧克塔維亞·斯賓塞談好萊塢和種族:我得到的電影角色太小了|馬洛·斯特恩| 2014年7月31日|每日野獸 
 它看起來好像是用中世紀的掛毯織成的，顏色豐富，看起來很舊。 新娘來了，穿著火紅的婚紗:兩個世紀的彩色婚紗|Liza Foreman | 2014年5月7日|DAILY BEAST 
 在這段時間裡，瑪塞拉一直站在那裡，靠著掛毯，在一種沉默的思想和感情的驚訝中。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 牆壁和天花板上都掛著絲毯，但是，除了它的古老，它沒有別的優點。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 在這所房子裡放了好幾個世紀的圖畫、掛毯、古董傢俱仍然保存著。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 在帆布或掛毯上刺繡，為審美和執行技巧開闢了廣闊的天地。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 椅子和靠背都很舊，上面掛著褪了色的掛毯，代表著奧德里和德斯波特斯追逐的對象。 查爾斯·波德萊爾《他的一生